消息：前學生動源召集人鍾翰林被國安處人員拘捕

據了解，前學生動源召集人鍾翰林，早上被國安處人員拘捕，正接受調查。

今年7月，警方拘捕4人涉嫌違反《港區國安法》第20及21條。學生動源當時表示，鍾翰林涉嫌違反《港區國安法》的煽動他人分裂國家，其後被捕。

國安醒 國安勁 國安無得頂

完全無敵嘅法律，有險可守？

未去到美領都捉左啦屌

總之話你犯國安法，你就咩人權咩自由都冇，想點搞就點搞你，但外資要信，唔準走

國安法可以拉完再拉
無死角咁屈機

睇黎國安喺美領事門外set咗陷阱

美領門口拉人其實好大件事，一定要推上國際

有
立法會入面好似可以無視國安法

係啖諗住每3個月沒收佢部電話一次

突發：前學生動源成員何忻諾於14:00田心警署報到期間被捕。

Breaking: Former Studentlocalism member Yanni Ho has been arrested at 14:00 in Tin Sum Police Station.

撳錯不推文

抵死